覺唔覺得香港冇咩靚仔？？

日日出街返工放工搭地鐵
起碼平均半年先見到一個靚仔（唔計照鏡 ）

比負評做乜撚

你返工放工要搭地鐵幾令仔都無用啦

你又岩啵衰仔

你老豆應該好令仔？老母甘肉酸都救得返 😂

笑左

靚仔唔搭地鐵

屌你老母

我就唔屌你老母啦

樓主見識少
見到金鐘班連登巴打, 你就唔會開呢個POST了